民主與自由 練人血饅頭

你哋 唔好搞 分化

樓主黑撚